香港四大奇跡：準時放工，十號風球，優X 良品

另一個奇蹟係你仲未死

仲未破完

第四係你 香港人嘅光榮！ 三秒！

交通順暢

四大奇跡應該有5個